今日係星期四 聽日係星期五 後日就係星期六啦

屌星期六都要返工呀
日日返工都好撚攰 , 飲咖啡飲到破產
份糧都捐左唔少比咖啡

點解我仲要返工呀